有無an機巴打更新咗snapchat

更新前有十幾個人嘅snap但更新後大部分snap無晒，得返一條友
上 google play去返 Snapchat度睇發覺啲人話佢依家啲snap得返六粒鐘
有無巴打一樣

好彩未更新